想問聽歌手機用lg v60定買條靚既type c dac 線?

lg v60硬件太垃圾,但聽歌惦
用貴價type c 3.5mm dac可以拍得住v60嗎？
另外v60 5g收唔收到?聽人講收唔到

留名 我都想知
不過其實買磚好似更加一了百了

usb c dac可以隨時轉邊部機聽都得,pc又得mac機又得ipad pro又得,
根本就唔應該去買部乜都無保障既水貨機

lotoo paw s1

美國班youtuber 好推崇

電話，電腦，一dac 兩食

一步到位就 fiio q5s

藍芽ldac 都有埋

es9038q2m chip
hi-res THX 應有盡有

到時直接ak kann,換tender thirteen 6
不過依家用緊ten3驚type c dac完全推唔郁?

推力點?換得player我打算用kann配thirteen 6

即係我用佢博電話type c加 3.5mm?

其實呢個s1好過v60個 quad dac?
一直都念lg個dac勁定垃圾

另外src問題買dac解唔解決到?

Zorloo Stella $500

ztella?
佢講到勁過本身v40個dac咁,心動
唔洗用v60 d垃圾硬件
定用s1

有外置dac, 裝支援 USB audio o既app , 例如Onkyo HF Player，Neutron Player，PowerAmp, 就bypass 到on board SRC

記錯 我有用緊 可以問你係ok 不過最好去試一試 插咗分析好少少 音場廣少少 如果想再好D建議買beam

係味樓上師兄果隻s1咁?
始終手機係過渡
唔想買太貴

q5s 係可以用藍芽連接嘅dac 嚟 唔係player
同埋amp 嗰part可以換。

耳機就多多單元都夠推，不過超過100ohm 嘅heaphone 都係上台穩陣。

beam2 $800 3.5 2.2mm
beam2s $1000 4.4mm

唔想貴買條dc03算啦

有冇清用緊v60,收唔收到5g?

BEAM 2SE點睇?

新出無留意 推力應該無貴嗰兩個勁 但價錢幾吸引 都幾抵玩